[大義滅親] 屋企人藏有攻擊性武器

老豆一向深藍屋企又有刀、磚頭、玻璃樽同浪衫竹。
我懷疑呢啲都係攻擊性武器想報警舉報佢
大家覺得可唔可行？

無用
除非佢係黃先有罪